恭喜巴塞今季已穩奪兩冠

西甲 國王盃

聽日疤又再輸撚埋就好笑

三冠

巴主場 至少炒對家三粒

鍠都係主場輸

咪用4弟黎比啦

皇馬成功衛冕歐聯西甲

西甲三巨頭全輸

西甲冇競爭

跟手下個回合閪迷爾抄埋就好笑

可惜巴今晚贏硬

咩話

四強唔計西維私家雞
華西都難打，巴狗今年作客差d輸

巴塞應該都會抽華西
華西近況麻麻
雖然都唔會易打

抽利根尼斯，咁先有話題性，btw巴作客華西唔係有球入白界唔計咩？

係 黑鳩我巴

喂 笑黎睇下

已抽中對華西,先主後客

季中已經兩冠

一個美斯救全家

再嚟六冠王

messi

3弟出黎講兩句？今季有咩盃落袋

咪撚燈

三冠都近

羸埋意甲班霸都9成了
唯一勁敵曼城又咁唔好彩遇到利記

超級盃唔係盃?
聯賽我地蝗馬唔旨在

笑左 係啦係啦你地蝗開心就得

過到歐聯就好大機會又六冠,西超杯對西維爾,歐超杯最盡都係打下體會,世冠杯直情公廁嚟

拎三個飛機杯J埋今季好啦,下季一個都無得打

3隻疤狗係到互含做乜柒

收嗲啦3弟

馬體失埋分 聯賽已穩袋

覺唔覺馬體會失分好鬼
屌你歐霸大數人
去聯賽腳軟

反正都追唔到疤狗
又唔會落出前4
鳩踢 爭歐霸咪算

再次恭喜巴塞

又近一步了

不敗

歐霸西時間開波
要專注歐霸就要放棄聯賽